有冇得全民告黑警?

屌你老母 睇到好撚嬲